一人一句Star Wars對白

細個好迷Star Wars 尤其是Ep3
買咗隻DVD之後就成日煲
之後直頭轉咗做英文字幕係咁記啲對白
嗰時基本上都記得晒幾個大場口
例如開頭Court Dooku vs Anakin
Mace Windu arrest Senate
Yoda去搵Palpatine
最終Mustafar大戰
有啲英文Vocab都係咁樣學返嚟

言歸正傳，我先：
Twice the pride, double the fall

Hello there

I am your father

There is another

As you wish

Back away! I will deal with this Jedi slime myself.

No~~~~~

I don't like sand

i have the high ground

It’s treason then

When i left you I was but a learner and now i am the master

I have a bad feeling about this, 集集都有

you were the chosen one

vzzzzzzzzz~~馮5555~~ 馮馮5555~~

Rebel scum

May the force be with you

so uncivilized ?

想講hello there 先岩，不過原來有人講左

Master Skywalker.

Do it!

係
重有個doomed字都成日出現

Dont try it

Genera Kenobi

It is the weapon of a Jedi knight, an elegant weapon for a more civilized age

do or do not there is no try

Believe me you must

對應返前傳同正傳

I am the senate

General Kenobi

Let the past die 先最正

俾行動po上熱門
請善用不推文回覆

You are a bold one

Make ten men feel like a hundred

Do or not do.There is no try

So this is how liberty dies, with thunderous applause.

變左Star Wars meme page

第一句諗到
竟然係黑帝嗰句″Not from a Jedi.″
Anakin入魔都係來自呢句大話

You don’t know the power of the dark side

Do or do not, there's no try

It's a trap

Did you ever hear the tragedy of darth plagueis the wise?

yes

習帝君臨

“You were the Chosen One! It was said that you would destroy the Sith, not join them!
Bring balance to the Force, not leave it in darkness!
You were my brother, Anakin! I loved you!”

“Don’t try it.”

佢地誤解咗平衡

渣ga，3頁都冇呢句

i have a bad feeling about this

近幾集想講係咪balance其實係兩者嘅共存

鄧 鄧鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧鄧

邊度有得買starwars 面具

其實個預言係消滅sith
點計法都係對sith唔公平
始終兩者好難共存（當然你可以當個共存係ep4-ep6個種）

Intensify forward firepower!!!

Too late!!!!

: Master Skywalker. There are too many of them. What are we going to do?

you underestimate my power
dont try it

前面有人講咗

好黑暗

Be careful not to choke on your aspirations, director

其實睇前傳都覺得佢地個平衡原力嘅預言係指消滅Sith有啲奇怪
Light user有咁多
Sith都係得兩師徒，重要長時間都潛咗水
咁長時間都係傾向咗light side啦，咁所謂Bring balance to the force自然應該增加返dark size啦

Fear leads to anger.
Anger leads to hate.
Hate leads to suffering. —Grand master Yoda

係
但始終依個setting係前傳個陣先後加 咁無計啦
唯有減少大部分jedi人數去配合番正傳

屌cls

You underestimate my power

呢個真係笑咗

I find your lack of faith disturbing.

did you ever hear the tragedy of darth plagueis the wise

個細路縮咗

I have an idea

beep bloop bloop bleeeep bop boop
pit tii beeeplop bleeeep ploop beeeeeepo
waaaaaaaaaooooooooooo~~~~~

Do or do not, there is not try.

Yes, you murdered your master

vvviizzzzzzummmmm~~~~

“So this is how liberty dies, with thunderous applause”
仲未有人講

TwelveFourteen?

anikan did bring balance to the force

原來講咗自膠

有啊，上面有

之前習帝宣布主席可以永續時，都有中國網民拎返幅Gif圖出嚟講

when he sacrificed himself to save his son?

Roger roger

What is it they’ve send us?

Yesssssssssssss
佢個刻回歸番jedi
所以個刻無曬sith

by eliminating all the light force users

冇哂咪又唔平衡
咁就Jedi > sith

原力平衡≠原力使用者數量平衡

你又有道理

咁就當dark side比人壓制左好耐，
一直都由light side當道，咁算唔算唔平衡？？

所以平衡=消滅sith
唔係人數多少

冇左dark side就唔平衡了

「He will destroy the Sith and bring balance to the Force.」
相反 無左sith先係平衡

Join me! and together, we can rule the galexy as father and son!

咁講既話
chosen one仲未出現
sith仲未消失

現實世界宇宙都好多黑暗物質 黑暗係多但虛無 正物質實在但較少 就是這樣吧

個預言都講緊係prequels嘅幾千年前傳落嚟
嗰陣嘅Jedi理論上都未變得prequels嗰陣咁“僵化”同“非人性化”
其實成個prequels同CW都有不斷有意無意咁講到Jedi某程度上已經變到同Sith一樣咁極端，過度執著於light side而極度抗拒dark side（間接造就Anakin嘅墮落）。所以喺legend入面Luke重建Jedi Order嘅時候都有留意到呢一點，明白到光暗都係人性/原力一部份，唔應該過度偏重於一面
換言之dark side唔係問題，好似Sith咁沉溺於dark side就係問題
咁所以喺Jedi變成另一個極端之前，話要消滅本身就沉溺於dark side嘅Sith嚟bring balance to the force係絕對合理嘅
加上個預言本身好似都有提到Sith喺覆滅之前會變得比過去任何時候都要強大，某程度上都暗示咗Jedi嘅覆滅

利申：9up

消失曬啦
白卜庭同vader咪最後兩個

咁snoke同kylo-ren only count as dark user?

係
Dark side同sith係兩樣野黎

咁要睇埋最新一集先會知道答案
究竟Snoke係乜水呢？雖然死Q咗

所以luke同yoda喺ep8屌得好應景
雖然套戲⋯

咁Darth Maul嚴格嚟講算唔算係Sith？

唔洗睇 一早講曬唔係sith
Snoke只係一個遠喺cw就存在ge dark side user
所以佢同kylo ren唔係sith

比埋個劇透你

可能係二打六黎
唔好太大期望

Ep8 真係拍到好失望
希望Ep9 會正常返

佢100%係sith
都有名你叫Darth maul

Darth maul>dooku>darth vader

count dooku

有人話係Mace Windu添

其實係Nick fury

師兄
人地有名叫Darth Tyranus

Dooku係佢本名，佢個Sith title係Darth Tyranus

My powers have doubled since the last time we met, Count

今日又學到新知識了

溫馨提示
今晚午夜有30s ep9 teaser

連番上你既#1
首尾呼應？

Motherfucker 最後都係俾人背叛慘死

係喎

正喎

唔好諗住識經期隊長就唔洗死

應該會架啦
話曬都end of skywalker saga
起碼jj係正常人

其實我有研究開msw / reddit leaks
所以今晚段teaser好緊要 因為如果啲內容同leaks一樣
即係已經知道左部分劇透位

Skywalker冚家死晒

警告：強烈劇透

講完master skywalker就殺撚曬你班𡃁仔

My allegiance is to the republic to democracy

It’s over Anakin, I have the high ground!

never tell me the odds

笑到gap gap聲

Hello There

You were the chosen one! It was said that you would destroy the Sith, not join them!

what the fuck are you talking about?

no!!!!gandalf!!!!!no!!!!!

Sith永遠都一師一徒
皇帝(師)
Maul(徒弟1號)：俾Obi-wan腰斬一開二(不過動畫版原來冇死)
Dooku(徒弟2號)：maul死左，皇帝收左前Jedi大師Dooku取代maul，結果俾Anakin殺死
Vader(徒弟3號)：Dooku死左，皇帝引Anakin加入黑暗面，取代徒弟個位
永遠冇多冇少
就算皇帝想引Luke加入Sith，定Vader想Luke加入佢統治銀河系
皇帝會引Luke墮入黑暗面殺Vader(師父想叫新徒弟要殺左舊個位徒弟先)
Vader會叫Luke聯手殺左皇帝先(徒弟想做新一代師父就要殺死自己嘅師父)
冇多冇少永遠一師一徒
(不過都失敗左Luke冇加入Sith)

the power is strong in our family
my father has it
I have it
my sister has it

"I wont leave you. Not this time"
"Then you will die"

If you're not with me then you're my enemy

Do or do not, there’s no try.

呢句真係好出名

May Force be with you

希望就像是太陽，如果你只有看到才相信，你永遠熬不過黑夜

Ep 8之後已經冇興趣

冇錯，稱職嘅徒弟就係要背叛師父

I can feel your anger

Only a Sith deals in absolutes.

Master Kenobi is also a sith

It makes you stronger, gives you focus

Btw, Palpatine is the best

This is the end of you, my master

There is always a bigger fish

I hope not, this is not a story the jedi would tell you

前傳好多都好正
Anakin, You're Breaking My Heart
I am the senate.
It's treason then.呀呀呀

You’re tearing me apart, Lisa.

Mr. Senate秒殺兩個Jedi Master.
笑笑口Kit Fisto算勁了

Take a seat young Skywalker

The council will decide your fate

I have brought peace, freedom, justice and security to my new empire.

竟然仲未有highground

黑武士個阿媽：你冇辦法阻止改變，正如你冇辦法阻止日出日落一樣。

This weapon is your life.

Your new empire？

Don’t make me kill you.

下？唔明，未聽過，出處係邊？

Lightsaber揮動既聲

Impressive
Most impressive

個concept係 dark side force user會用原力扭曲規則
Eg sidious師父用原力造人 nihilus吸晒成個星球生命力 之類
Light side比較順應原力意志 所以有sith本身就係唔balance既來源

估唔到咁後先有

Unlimited POWER~~~~~~~

因為呢隻太出名

其實係咪Palpatine故意放水, 特登等埋Anakin見到自己俾Windu打敗
而唔係真係唔夠打

I am a Jedi like my father before me

I have the high ground

OK

I have a bad feeling about this

EXECUTE ORDER 66

It will be done, my lord

Only a sith deals in absolutes

光劍啲聲

我覺得佢真係唔夠打，畢竟Windu用from 7，打Sith係有優勢

但明顯佢係等Anakin到咗先示弱博取同情

利申：Windu fans

林鄭︰ I am the senate

"Execute Order 66"

之後望住啲jedi 一個一個咁死

i know

如果跟番當年本小說
睇字面會係windu贏
因為場戰鬥裡面windu發掘左shatter point黎制勝

如果講番套戲
Lucas曾經喺幕後花絮到講過
“But this part where he pretends to lose his power and be weak was something that I added later”
所以一般啲人都會跟據依點 認為白仔專登示弱

我諗佢講緊I’m weak, don’t kill me嗰part

urrrrrrhrhhhhhhhhh

I'm no Jedi!

係 但個part都要有前鋪 先可以慢慢達到佢扮輸
始終依幕爭議左好多年 都未有一個準確說法
雖然我個人係偏好白仔扮輸

No, that’s not true, it is impossible

I am Raven reborn. And before me you are nothing.

Not yet

我覺得佢係唔夠打，但未輸哂，扮冇威脅only

如果Sidious可以贏所有人，咁無意思

無人答到

唔好唔記得windu招vaapad要時間standby
但小說裡面白仔係快到可以連殺曬佢地4個
只係專登要留底windu做場show

同埋唔好唔記得白仔係渣雙劍

patients

想睇多啲佢揸雙劍打
CW打darth maul兩兄弟果場

I hate sand

you may fire when ready

Windu劍術係勁過白仔
但白仔亦唔需要打低佢

We need a statement not a manifesto

Roger Roger

I love u

Ar!!!!!!!!!!!..........

it's over Anakin

arrrrrrrrrrrrrrr arrrrrrrrrrrrr arrrrrrrr
You are the chosen one!!!

Dew it!

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

FINALLY

呢度真係睇到喊

Ahsoka vs Vader

In the name of the Galactic Republic, you are under arrest, Chancellor.

Fear is the path to the dark side…fear leads to anger…anger leads to hate…hate leads to suffering

Are you threatening me, master Jedi

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

呢個post每一句我一睇都知出處喺邊度

但係Ep 7 8我一句都講唔出

我都係

That's how we're gonna win. Not fighting what we hate. Saving what we love

聽朝有ep9 trailer！

The Senate will decide your fate.

I am the senate.

Anakin: If you are not my friend, you are my enemy.
Ip Man: I am the one with the force, the force is with me.

Unlimited power!!!

呢D係咩聲黎戰機?

呢句好深刻
睇到火滾

屌呢句竟然無人講

I have the high ground.

The ability to speak does not make you intelligent

光復香港 時代革命

Not yet.

It’s treason, then!

亢龍有悔

好撚正但身邊冇一個睇得明

Hi

I hate you!

You were my brother, Anakin. I loved you.

好正 身邊朋友冇咁迷Starwars

Arrrr~~~

Ar!
Ar!

Ar!

上prequel memes la

真係好好笑

Train yourself to let go of everything you fear to lose.

結果只係 not yet 咗一、兩日咁大把

I have failed you

林鄭只係Count Dooku
準備用棄子 俾人斬頭

Its over Anakin
I have the high ground

for the republic!

Commander Cody, excuted order 66

clone 就係黑警
condom來

搵到呢幅圖，個Battle droid投咗降？

唔知係咪個集r2d2改造左3部幫佢

最後好似好sad咁睇住個3隻犧牲左

想問下high ground有冇人講左

好似係有講過 Palpatine 扮就死去令 Anakin 唔忍心無咗救佢老婆嘅方法，所以寧願制止 Windu 私了 Palpatine

但結果鑄成巨錯

岩岩上面終於有人講左

We re doomed！

i have bad feeling about this

呢到係Oh, no
Ep3 最後一句對白

正傳第一句對白同前傳最後一句對白都係C3PO講

Martha

may the force be with you

R2D2, where are you?

I am the one with the force and the force is with me